可能係第一個起lihkg召集單車jj嘅post

起度再次召集所有單車jj
不論係RB,MTB,小輪,fixed gear都可以一齊嚟討論下
呢度先放低自己老婆

唔係一個人都冇掛

買左部fixed返黎差唔多一年 都未完完全全識點樣skid

我都搵架摺車得閒hea碌下

想搵架

Fixed gear未有研究，要留返俾玩開嘅巴打解答

早兩日已經開左post 你太慢

居然我搵搵先，唔該巴打

買啦

唔skid點停車
btw，踩咗成年都唔識track stand